赤巴：香港歷史台罷工

當香港人繼續噉落去，我見到嘅係係冇幾耐之後香港嘅人文開始萎縮。

當我開始同大家講解本土歷史文化，當我嘗試同大家推廣呢一樣嘢嘅時候，我發現大家唔肯去踏出你嘅一步去了解一下自己身處嘅呢個地方。

最終都會變返一隻又一隻被圈養嘅羊，任人宰割。

特別通告
本台會同香港軍事台齊上齊落，休台一個禮拜。

原因好簡單，都係因為黃屍要David唔要手足。當手足成為過去，你哋就由得佢哋變成雲煙；當手足成為歷史，你哋就由得佢哋變成過客？講緊嘅係我哋呢班每日抽時間度文、搵資料、寫文嘅各大channel admin手足；講緊嘅係被捕，還押，坐緊嘅手足；講緊嘅係離開家鄉嘅流亡手足；講緊嘅係一個又一個無名屍體。

呢啲手足全部都係我哋要記喺心入面嘅嘢。黃屍呀黃屍，你哋識啲咩？關心一個David日日搞食午餐、睇蘋果？有時間唔去聲援手足，又唔去關心吓12手足俾支那綁架，又唔支持槍械手足，更加唔使講啲流亡手足啦，唔使講啲無名手足啦？

正如友台所講，你哋咁鐘意David嘅on9和理非行為藝術，噉我教咁多歷史都係冇用，與其話冇用，不如話喺你哋眼中鬼寫嘅歷史冇真實性。

再引詩經‧鄘風‧相鼠：
相鼠有皮，人而無儀。人而無儀，不死何為？
相鼠有齒，人而無止。人而無止，不死何俟？
相鼠有體，人而無禮。人而無禮，胡不遄死？

睇吓老鼠都有皮，做人點可以唔講禮儀。如果做人冇禮儀，點解唔撚死仲喺度獻世？

睇下老鼠有牙，做人點可以冇節制。如果做人冇節制，唔死仲想等幾時？

睇下老鼠有肢體，做人點可以唔講禮。如果做人唔講禮，點解唔快撚啲死撚咗佢？

好多嘢屌嘅其實屌夠，我都屌到攰啦。曾經有人同我講歷史係人同人之間交織而成，因為歷史係有人創造然後有人去寫，但係我見到你哋，我成日問自己，你真係寫得落手？Sorry我寫唔落手。

休台係咪唔撈，決定嘅係你唔係我，我希望見到嘅係一個禮拜之後香港人會用行動話俾我知香港人係真係想用自己嘅雙手去譜寫屬於自己國家嘅歷史，如果唔係嘅話我相信我同你講幾多個國家點樣搞革命；我同你講有幾多個國家係點樣獨立；我同你講有幾多場獨立戰爭呢啲全部都係冇用。

香港歷史台

.

揀你老母閪 各有各做
怨婦救港唔work

支持赤巴

做地下野係冇存在感架喇
你做既野係為你本身寫到幾偉大幾偉大既目的定為存在感
為目的既點解會覺得有人留意個DAVID反而自己會覺得冇癮

搵個藉口停都好
妒嫉人有人留意之前
問下自己敢唔敢企係個黑警面前多過10秒先

妒忌*
SHIFT錯字

罷工+1

已經有人開咗post
各位有時間就推下831或10.1嘅post啦

近30個 TG channel 宣布罷工

咁樣其實佢哋想點？想David做乜，想香港人做乜

我覺得咁樣有少少怨婦

支持得David其實個人都有啲問題

真系有好多撚樣覺得David嗰套先係最正確ge抗爭方式ga

條友近排話報警拉手足

其實佢衰過藍屍

垃圾David

又運動已完

#362
ClaireXLeon
•
10 分鐘前
可唔可以解釋下,點解唔可以各有各做,
DAVID 做左呢樣野, 佢地就做唔到佢地想做既野?
David的抗爭方法：

唱歌（5201314）
叫口號（不包括違反国安法）
報警拉真手足
鳩企鳩坐做手勢
鳩搞活動搞鳩手足
寫信比林鄭同鄧炳強
要求同林鄭公開對話
喺周梓樂祭壇前玩可樂
嘗試搞個人崇拜搞埋大衛星級抗爭團隊
不斷同勇武手足割蓆 但自稱勇武
喺佢公海以民主自由之名 行獨裁之實

仲有更多，歡迎投稿

反正我從來都無當過佢係同路人，佢只係一舊喺現實生活本身比人睇唔起嘅垃圾，先需要借抗爭上位虛構自己嘅價值。

人哋比意見佢改善活動方針 佢忠言逆耳
郁啲就當人分化撚/踢人出group
之前彥霖梓樂悼念會佢喺度撚狗嗌口號玩可樂
拖累到在場採訪緊嘅記者食599G
做旁聽師又喺度亂嗌口號搞到全村人一齊比狗圍住SS
然後冇人送到工程巴車

先唔講佢搞嘅活動有冇成效或者影響力
剩係以上問題 加埋做錯嘢又唔認錯同道歉
比記者聲討但依然故我 態度囂張等問題
佢唔肯糾正錯誤嘅話 我真係不敢抬舉佢呢個人

啫係要靠和你鳩維持？

人哋要同柒婆對話㗎

thx

david嘅夢想：談笑間，檣櫓灰飛煙滅

咦等等，白卡仔都想做周瑜？人唔笑狗都吠啦

又話不分化不割席齊上齊落各有各做

依家先知原來無人關心手足係因為david條仆街